垃圾Zoff 無鏡片學咩人賣眼鏡

2月7號係Zoff訂左副眼鏡配藍光鏡
畀錢既時候就話鏡片無貨要等幾日
收到張單既時候就話一個星期
再過多幾日就話要3月頭先會到貨
好啦，到左今日3月5號我再打畀Zoff就只係識話「唔好意思無貨」
垃圾Zoff 無鏡片學咩人賣眼鏡
咁既服務真係衰過蛋

去藍店訂扺撚死

上去屌佢老母閪啦
打電話投訴/email 投訴